# ОПИСАНИЕ ПРОЕКТА #
<i>Тестовое задание от заказчика в "SKIPP". </i>><br>
Написать MVP — минимальный движок редактирования схем, по примеру "miro".
###### Функционал
- таскание нескольких квадратиков (можно одинакового размера, можно рандом), с возможностью соединения прямоугольными стрелочками (для простоты можно просто линиями)
- стрелочки-линии должно быть можно редактировать по примеру miro: добавить звено, должны быть точки на стрелке, которые перетаскивают звено, или добавляют
- стрелочки не должны заходить на квадратик при перетаскивание одного квадратика относительно другого
- реализация в паттерне MVC (схема лежит в модели в виде объекта, на изменения модели происходит перерисовка, мышью таскаются не объекты, а меняется модель)
- должна быть возможность бесконечной доски для перетаскивания и зум от 10% до 200%. - при инициализации приложения блоки-стрелочки показываются посередине 
###### Технологии (<i>для задания технологии не важны</i>)
* Предпочтителен vanilla js, но можно реакт и ангуляр.
* В кач-ве рендер движка лучше использовать SVG, но пойдет и canvas. 
* Готовые библиотеки не используем.
###### Ожидания
* Код на публичном репозитории github, который понятно, как запускать. 
* Сам код тоже оценивается по алгоритмике, лаконичности и понятности. 
* Креативность в реализации приветствуется. 
* Любые quality gates и настроенные пайплайны CI/CD - жирный плюс.
#######
Техническое задания и требования также в файле "tz.html"

# РЕЗУЛЬТАТ #
Описан ниже и в файле "result-info.html".
Время выполнения: 26 часов с момента начала разработки.

###### Звпустить проект
* Скачать репозиторий
* Выполнить <code>npm install</code>
* Режим разработки(gulp,scss) <code>gulp</code> или в PS <code>npm run gulp</code> 
* Редактирование стилей(scss) только в папке "source" - пересобирается в "main.css"

###### СТЕК технологий
* html, HTML-5
* css
* gulp-4 
* scss
* БЭМ
* vanilla.js
* localstorage

###### Реализованный функционал
* Добавление блока с хендлерами на схему
* Перемещение блоков по схеме с привязанными к ним через хендлеры линиями
* Добавление линий выходящих и приходящих через хендлеры блоков
* Отдельная страница для технического задания
* Отдельная страница для описания результата выполнения в проекции на ТЗ

###### НЕ выполненные работы
* Редактирование стрелок
* Зумирование схемы (макс 200%)

###### FEATURE - планируемы доработки
* Изменение типа линий на стрелки
* Зумирование всей схемы
* Удаление стрелок и блоков
* Добавление текстовых нод для стрелок и блоков
* Настройки базовой модели оформления для схемы
